清潔用綠水，可以殺病毒嗎

病毒冇生命